@inproceedings{Boumediane:TALN:2017,
    author = "Boumediane, Mounia",
    title = "Les TIC au service de l'enseignement : Cas de la formation et auto-formation de la langue amazighe ",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 - D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-7",
    note = "Information and Communication Technologies for Education: the case of amazigh language teaching and self-teaching",
    abstract = "Le Centre des \'Etudes Informatiques, des Syst\`emes d'Information et de Communication (CEISIC), issu de l'Institut Royal de la Culture Amazighe (IRCAM), f\'ed\`ere au sein du portail TALAM, un ensemble de ressources linguistiques informatis\'ees et d'outils de traitement de la langue d\'edi\'ees \`a l'amazighe. Dans ce qui suit, nous pr\'esenterons les diff\'erentes ressources, applications et outils linguistiques d\'evelopp\'es en langue amazighe pour accompagner toute personne, de diff\'erente tranche d'\^age, assoiff\'ee d'apprendre la langue Amazighe.",
    keywords = "amazighe",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/101.pdf"
}
